蝗國屈緊上年11月武漢肺炎已經係意大利流行緊

ON99 武漢肺炎啊屌你 唔好再吹大啲

無謂同呢啲人一般見識

唔係要文宣黎做咩
中共點解要用網軍造形象
好多政府都會賣人民
但係民選社會會比民憤威脅到